% Ein -*-latex-*- File

\addsec{Dieses Heft}

Dies ist inzwischen schon die zweite (korrigierte) Version dieses
Liederbuchs. Es enthält neue Lieder, teils von der KIF in
Kaiserslautern, teils (vermittels Sly) aus der FS Informatik der Uni
Stuttgart. Ansonsten gilt das schon zur ersten Version gesagte:

Dieses Heft ist eine Sammlung der Lieder, die auf KIF%
\footnote{Konferenz der (deutschsprachigen) Informatikfachschaften,\\
\texttt{\mbox{http://www.informatik.uni-kl.de/fsinform/KIF/}}}s,
auf KIF-Parties, für KIFs und um KIFs herum entstanden sind und/oder
gespielt werden. Im ersten Teil finden sich selbstgeschriebene Lieder,
der zweite Teil wird Lieder enthalten, die wir häufig spielen, wie das
\emph{Taubenvergiften} oder die \emph{Schmuddelkinder}, und gerne
nehmen wir auch weitere Lieder auf, sofern sich jemand findet, der sie
tippt und setzt.

Insbesondere für den zweiten Teil erhoffe ich mir also tatkräftige
sowie mannigfaltige Unterstützung.%
\footnote{ Ich werde die \LaTeX-Sourcen unter
  \texttt{\mbox{http://www.fachschaften.tu-muenchen.de/\~{}steink/KIF/}}
  zur Verfügung stellen.}  
Ich werde als Sammelstelle fungieren und jede/r kann sich dann seine
persönliche Version des Liederbüches zusammenstellen und ausdrucken,
bei großer Nachfrage würde ich auch eine umfassende Version drucken.
Selbstverständlich sind auch Korrekturen etc. erwünscht.

Dieses Liederbuch kann auf Wunsch mit oder ohne Akkorde übersetzt
werden, je nach Bedarf. Wenn ich viel Zeit übrig habe oder sich
jemand anderes findet, wird noch Notensatz mit \texttt{mutex},
\texttt{musictex} oder \texttt{musixtex} integriert.

Die erste Version eines KIF-Liederbuches stammt von Sly. Es trug den
Titel: "`Songs der KIF"', war im November 1994 zur KIF in Chemnitz
fertig und enthielt 9 Lieder.

Das vorliegende Heft entstand aufgrund vielfältiger Nachfrage nach
Liedtexten auf diversen KIFs und Parties und der unvorsichtigen
Antwort, daß es ein KIF-Liederbuch geben werde, sowie der Arbeit von
KaiN, der einen Teil der Texte getippt hat, und Ariane, die mir beim
Tippen der restlichen Lieder sowie dem Satz geholfen hat.

\mbox{}\hfill Stony\hspace{-0.8mm}\raisebox{-0.7ex}{{\tiny 42}}



\vfill

\begin{quote}
  "`Ich bin vielleicht blöd, aber dafür bin ich schön!"'
  \mbox{}\hfill\textit{(Averell Dalton)}
\end{quote}


\vfill


