% Ein -*-latex-*- File

\newcommand{\Ind}{\mbox{}\hspace{0.4cm}}

\songtitle{Ulm}

\begin{songinfo}
Melodie: "`Rom"' von Dschingis Khan\\
Text: Ariane, Chris, Markus, Peter und Tobias, 25,0. KIF in Ulm.

Entstanden an einem "`nebulösen"' Abend nach der "`Schifferlfahrt"'.
Ulm war die KIF mit der Schwitzhütte ("`uns war scheißkalt"'), und
dieses Lied war eins der "`Dankeschön"' für die KIF-Orgs. Es ist auch
in der Ulmer Doku zu finden.
\end{songinfo}

\begin{song}
\begin{changemargin}{-1.3cm}{-1.4cm}
\setlength{\columnsep}{1em}
\begin{multicols}{2}

\X{am}Ulm,\\*
\Ind viele hundert Jahre alt\\*
\Ind zwischen Frieden und Gew\X{C}alt\\*
\Ind zwischen Zukunft und Verg\X{G}angenheit.

Ulm,\\*
\Ind kleine Stadt am Donaustrom\\*
\Ind wo die Lust am Leben wohnt\\*
\Ind und wo manch EinStein Geschichte schreibt.

\textit{Zwischenspiel}

\X{am}Albrecht Ludwig, Ulmes tapfrer Schneider\\*
\X{C}flog vorm König mit dem ersten Gl\X{G}eiter\\*
\X{am}Leider hat er aber doch verschissen,\\*
\X{C}hat's ihn plötzlich in den Fluß ger\X{G}issen.

\X{am}Ulm\X{[C]}a,\hspace{2mm} \X{G}Ulma\\*
\Ind \X{am}wo das Bier im Sommer mächtig knallt.

\X{am}Ulm\X{[C]}a,\hspace{2mm} \X{G}Ulma\\*
\Ind St\X{C}adt m\X{hm}it K\X{am}IF --- \X{G}im W\X{am}ald.

KIF,\\*
\Ind auf der Donau mit 'nem Schiff\\*
\Ind standig Angst vor einem Riff\\*
\Ind denn der Kies macht diesen Fluß nicht tief.


KIF,\\*
\Ind zwischen Stille und Gebrüll\\*
\Ind rein ins Kuscheln, ins Gewühl\\*
\Ind zwischen Drogen, Sex und Machtgefühl.


\textit{Zwischenspiel}

Abends einen Joint, 'nen richtig großen\\*
Morgens von der Matte in die Hosen\\*
Wieder keine Brötchen möcht ich wetten\\*
Kaffee alle, sind die noch zu retten.

Ulma, Ulma,\\*
\Ind wo das Bier im Sommer mächtig knallt

Ulma, Ulma,\\*
\Ind Stadt mit KIF --- im Wald.

\X{am}Ulma,\,Ulma,\,Ulma,\,Ulma,\,Ulma,\,\X{G}Ulma,\,Ulma,\,\X{am}Ulm,\\*
\X{am}Ulma,\,Ulma,\,Ulma,\,Ulma,\,Ulma,\,\X{G}Ulma,\,Ulma,\,\X{am}Ulm,\\*
\X{am}Ulma,\,Ulma,\,Ulma,\,Ulma,\,Ulma,\,\X{F}Ulma,\,Ulma,\,\X{am}Ulm,\\*
\X{am}Ulma,\,Ulma,\,Ulma,\,Ulma,\,Ulma,\,\X{G}Ulma,\,Ulma,\,\X{am}Ulm,\\*



\end{multicols}
\end{changemargin}
\end{song}

\vfill

\begin{quote}
  Realität ist nur was für Leute, die mit Drogen nicht zurecht kommen
  \mbox{}\hfill\textit{(unknown)}
\end{quote}

\vfill