% Ein -*-latex-*- File

\songtitle{Windows}

\begin{songinfo}
Melodie: Alice\\
Text: Daniela Nicklas, FS Informatik Uni Stuttgart, 16 Feb. 1996,\\
f"ur die Informatik LateNightShow
\end{songinfo}

\begin{song}

\X{C}Es fing alles ganz harmlos an,\\
\X{F}Als mein Freund zu Besuch kam,\\
Und er r\X{G}edete dauernd nur irgendwas von 'nem F\X{C}ensterprogramm.\\
Ich h\X{C}"orte gar nicht zu und nahm mir noch 'nen Keks\\
Und auf \X{F}eben den ging er mir und sagte unentwegt,\\
D\X{G}a"s ich das br"auchte, ganz unbed\X{C}ingt\dots\hspace{3em}\X{G}

\Xvspace

\textbf{Refrain:}\\
Ich w\X{C}ei"s nicht mehr was los ist, und was ich machen soll\\
Mein Comp\X{F}uter ist so langsam und die Festplatte ist voll,\\
Aber \X{G}irgend jemand sagte mir, es sei so toll, das W\X{C}indows\\
--- W\X{[C]}indows? What the fuck is Windows? --- \\
\X{C}Armer kleiner Rechner, das gibt dir den Rest.\\
\X{F}Irgend jemand sagte mir: "`Billy is the best"'\\
Und jetzt s\X{G}itze ich hier und warte auf das W\X{C}indows.\\
--- W\X{[C]}indows? What the fuck is Windows? ---

\Xvspace

Eines tr"uben Tages kam er damit an,\\
"`Jetzt bringen wir deinen Rechner auf Vordermann!"'\\
Und fing auch gleich mit installieren an, das Windows.\\
Das Ganze dauerte einen lieben langen Tag,\\
Weil mein Computer nun mal nicht alles mag.\\
Und dann war er damit fertig, und der Explorer erschien\dots

\textbf{Refrain}

'Ne Woche sp"ater stand er wieder vor der T"ur.\\
"`Du brauchst noch unbedingt ein paar RAM daf"ur!"'\\
\mbox{Doch ich lie"s ihn nicht rein, und das war das Ende einer
                wunderbaren Freundschaft.}\\
Mein Rechner steht jetzt da und verstaubt vor sich hin,\\
Denn es steckt immer noch dieser Virus drin.\\
Nur manchmal schalte ich ihn ein und h"ore der Festplatte zu\dots

\textbf{Refrain}

\end{song}

\vfill

\begin{quote}

\mbox{}

\vfill

  Versuch es mal in den Groups, die für die Schutzverletzungs-Systeme
  zuständig sind.  Eine Liste findest Du in \texttt{de.newusers.infos}.\\
  \mbox{}\hfill\textit{\mbox{(Karlo zu Fragen über Windows)}}

\vfill
  
  Hast du mal eine Microsoft Lizenz gelesen? Da darf man froh sein,
  daß sie einem erlauben, die Hintergrundfarbe zu ändern.\\
  \mbox{}\hfill\textit{\mbox{(Marcus Brinkmann in der Debian Mailing List)}}

\vfill
  
  "`Es gibt keine bedeutenden Fehler in unseren Programmen, die eine
  nennenswerte Anzahl von Benutzern behoben haben möchte"'\\
  \mbox{}\hfill\textit{\mbox{(Bill Gates, Focus 43/95)}}

\vfill

\end{quote}


















