% Ein -*-latex-*- File

\songtitle{Weihnachtslied, chemisch gereinigt}

\begin{songinfo}
Melodie: Morgen, Kinder, wird's was geben!\\
Text: Erich Kästner, ca.\,1928\\
Es wurde vom Reichsschulrat\footnote{Weimarer Republik} 
für das deutsche Einheitslesebuch angekauft.
\end{songinfo}

\begin{song}
\begin{changemargin}{0cm}{-1cm}
\begin{multicols}{2}
M\X{C}orgen, K\X{F}ind\X{C}er, w\X{G7}ird's nichts g\X{C}eben!\\
Nur wer hat, kriegt n\X{F}och \X{C}gesch\X{G}enkt.\\
M\X{C}utter sch\X{F}enk\X{C}te \X{G7}euch das L\X{C}eben.\\
Das genügt, wenn m\X{F}an's \X{C}bed\X{G}enkt.\\
\X{F}Einmal kommt auch \X{G7}eure Z\X{C}eit.\\
Morgen \X{F}ist's noch n\X{G7}icht sow\X{C}eit.

\Xvspace

Doch ihr dürft nicht traurig werden.\\
Reiche haben Armut gern.\\
Gänsebraten macht Beschwerden.\\
Puppen sind nicht mehr modern.\\
Morgen kommt der Weihnachtsmann.\\
Allerdings nur nebenan.

Lauft ein bißchen durch die Straßen!\\
Dort gibt's Weichnachtsfest genug.\\
Christentum, vom Turm geblasen,\\
Macht die kleinsten kinder klug.\\
Kopf gut schütteln vor Gebrauch!\\
Ohne Christbaum geht es auch.

Tannengrün mit Osrambirnen ---\\
Lernt drau pfeifen! Werdet stolz!\\
Reißt die Bretter von den Stirnen,\\
Denn im Ofen fehlt's an Holz!\\
Stille Nacht und heil'ge Nacht ---\\
Weint, wenn's geht, nicht! Sondern lacht!

Morgen, Kinder, wird's nichts geben!\\
Wer nichts kriegt, der kriegt Geduld!\\
Morgen, Kinder, lernt für's Leben!\\
Gott ist nicht allein dran schuld.\\
Gottes Güte reicht so weit\dots\\
Ach, du liebe Weihnachtszeit!

\end{multicols}
\end{changemargin}
\end{song}







